智慧齒冠周炎，有有牙醫診所介紹

出智慧齒攪到牙肉腫曬，豬頭咁樣
各位有冇牙醫診所介紹，最好係九龍區
唉屌好撚痛

屌，原來標題打錯字
有冇牙醫診所介紹

噏乜

去是但一間牙醫診所睇算啦

怕個醫生手勢唔好

過幾日無事

洗乜去牙醫診所 去普通診所就得 同個醫生講你智慧齒個個位好痛 發炎佢會開抗生素你食 食曬就冇野

抗生素係殺細菌
發炎係食消炎藥

智慧齒普通牙醫都搞到

咁我去附近睇算

大圍牙醫 司徒少強

我上次發炎個醫生係開抗生素 食左又真係冇事

抗生素常被誤以為是消炎藥，可以治療一切炎症。其實抗生素不是消炎藥。不像治療關節炎的止痛消炎藥。

而抗生素是用來殺細菌，對於殺死致病的細菌，緩解細菌感染而造成的發炎。常見的疾病如上呼吸道感染(俗稱喉嚨發炎或感冒)、腸胃炎等大多是病毒感染，使用抗生素並無法治癒或減緩症狀，不宜使用抗生素。

甚麼是抗生素？
抗生素是一種可以消滅或防止細菌生長的藥物，能用作預防或治療因細菌感染而引致的疾病，但不能醫治病毒引起的疾病，例如傷風、感冒或非因細菌感染而引起的炎症。
抗生素的種類很多，功效則視乎細菌的特性而有所不同，故不可胡亂服用。

好返先剥啦

好伏喔，好多劣評

建議你可以買火龍果黎食

你未試過痛到 呀大個口／咬野都痛

我就試過 所以黎緊3月會搵牙醫剥

樓豬直生定橫生先

直生，未生出

咁又點？

橫生要睇專科
燒銀紙

正常牙咁打直，不過未生哂出

旺角 鄧幹耀

未照唔知